今屆九龍西白票/棄權票有幾多?

唔明點解新聞會唔報埋出嚟

有講44% 投票率嘅..